visa signature 算唔算係富豪象徵？

好似好難批

睇邊間bank啦
支銀一開就批左

VS 變左公廁啦
有visa infinite 先叫好少少
有排未到富豪

得AE黑卡算係